有無人好似我咁樣？

生活日日都好頹
身邊d朋友好似日日都多姿多彩咁樣
但係自己又無人約
好想死左佢算

聽歌睇戲睇綜藝做運動